憂遭警水炮噴濕 示威者幫報紙檔蓋帆布 街坊反勸「你哋走先！」

在警民衝突烽煙四起的旺角街頭，發生了一件窩心小事。一位戴防毒面罩的示威者，眼見水炮車已經駛至亞皆老街街口，打算協助在附近的報紙檔，替貨物蓋上帆布收檔。現場街訪勸止該示威者，希望她先行離開，「你哋有gear，走先，會有人幫佢㗎喇！」該示威者才撤離。

在過去4個月，示威者幫助市民的善舉不時出現。在8月，灣仔爆發警民衝突，1位伯伯在催淚煙中狀甚痛苦，示威者便上前攙扶該伯伯離開。

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter: